<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">ကွန်ရက် သော့ဖွင့်ခြင်း</string>
    <string name="network_locked_desc_aio">သင့်ဖုန်းတွင် ကွန်ယက်ကို သော့ခတ်ထားပြီး ဤ SIM ကတ်ကို အသုံးပြုခွင့်မပေးထားပါ။ ဤ SIM ကတ်ကို အသုံးပြုရန် သင့်ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="network_locked_desc_app">သင့်တွင် SIM ကတ် အသစ်တစ်ခုရှိကြောင်း ကျွန်ုပ်တို့ သတိထားမိပါသည်။ သင် ဤကိရိယာကို သော့ဖွင့်လိုပါသလား?</string>
    <string name="network_locked_desc_att">သင့်စက်ကို အခြားဝန်ဆောင်မှု ပေးသူ၏ ကွန်ရက်တွင် ယခု စဖွင့်၍ မရနိုင်ပါ။ အကူအညီရယူရန် AT&amp;T ကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="network_locked_desc_cct">သင့်ကိရိယာကို အခြား ဆက်သွယ်ရေးကုမ္ပဏီ၏ ကွန်ယက်တွင် ယခု ဖွင့်၍ မရနိုင်ပါ။ အကူအညီအတွက် Xfinity မိုဘိုင်းအသုံးပြုသူများ အကူအညီထံ ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="network_locked_desc_dsh">သင့်ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရန် ကျွန်ုပ်တို့၏ သုံးစွဲသူ ဝန်ဆောင်မှု စင်တာသို့ ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="network_locked_desc_dsh_tablet">ဤ SIM ကတ်ကို သင့်တက်ဘလက်တွင် သုံး၍မရပါ။ သင့်တက်ဘလက်ကို သော့ဖွင့်ပြီး အခြား SIM ကတ်များ အသုံးပြုခွင့်ပေးရန် သင့်တက်ဘလက်ကို ဝယ်ယူခဲ့သော နေရာရှိ ဝန်ဆောင်မှု ပေးသူကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="network_locked_device_unlock_att">ဟုတ်ကဲ့</string>
    <string name="network_locked_no_thanks_att">ကျေးဇူးတင်ပါတယ် မလိုပါ</string>
    <string name="network_locked_title_aio">ကွန်ယက် လော့ခ်ချထားသည်</string>
    <string name="network_locked_title_app">သတိပေးချက်!</string>
    <string name="phone_locked">ဖုန်းကို သော့ခတ်ထားသည်</string>
    <string name="sesl_action_bar_up_description">အပေါ်ကို မောင်းသွားပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_description">အကြောင်းအရာအသစ် မရှိပါ</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_badge_text_n">N</string>
    <string name="sesl_action_menu_overflow_description">နောက်ထပ် ရွေးစရာများ</string>
    <string name="sesl_action_mode_done">ပြီးပါပြီ</string>
    <string name="sesl_more_item_label">နောက်ထပ်</string>
    <string name="sesl_preferecne_badge_description">ကြေညာအသိပေးချက်အသစ်</string>
    <string name="sesl_search_hint">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_clear">ရှာဖွေနေရာ ရှင်းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_search">ရှာဖွေပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_submit">မေးမြန်းချက် တင်သွင်းပါ</string>
    <string name="sesl_searchview_description_voice">အသံဖြင့် ရှာဖွေခြင်း</string>
    <string name="sesl_switch_off">ပိတ်</string>
    <string name="sesl_switch_on">ဖွင့်</string>
    <string name="sesl_toolbar_collapse_description">ခေါက်သိမ်းပါ</string>
    <string name="ssu_error_no_internet_later">နောက်မှ</string>
    <string name="ssu_error_no_internet_msg">ရရှိနိုင်သည့် ကွန်ရက်များ ရှာမတွေ့ပါ။</string>
    <string name="ssu_error_no_internet_retry">ပြန်ကြိုးစားပါ</string>
    <string name="ssu_error_no_internet_title">ကွန်ယက် ချိတ်ဆက်မှု မရှိပါ</string>
    <string name="ssu_help_menu_title">အကူအညီ</string>
    <string name="ssu_help_perm_unlock">သင့်မိုဘိုင်း ကိရိယာကို အပြီးတိုင် သော့ဖွင့်ပေးရန် တောင်းဆိုလိုပါက ဤရွေးချယ်မှုကို ရွေးချယ်ပါ။ ကိရိယာကို သော့ဖွင့်ပြီးသည်နှင့် ၎င်းသည် မည်သည့် ဆက်သွယ်ရေးကုမ္ပဏီ၏ ကွန်ယက်တွင်မဆို အလုပ်လုပ်နိုင်သည်။</string>
    <string name="ssu_help_temp_unlock">ကမ္ဘာတစ်ဝှမ်း ခရီးသွားပြီး ဒေသတွင်း ဆက်သွယ်ရေးကုမ္ပဏီ၏ GSM ဝန်ဆောင်မှုကို အသုံးပြုရန် ရည်ရွယ်ထားပါက ဤရွေးချယ်မှုကို ရွေးချယ်ပါ။ ယာယီ သော့ဖွင့်ခြင်းကာလသည် ရက် ၃၀ ဖြစ်ပြီး ယင်းသည် တောင်းဆိုချက် အောင်မြင်ပြီးနောက် ချက်ချင်း စတင်ပါမည်။ ရက် ၃၀ အကုန်တွင် ကိရိယာသည် T-Mobile သို့ ပြန်၍ သော့ခတ်လိုက်ပါမည်။ အရည်အချင်းပြည့်မီမှု သတ်မှတ်ချက်အချို့ကို အသုံးပြုထားသည်။</string>
    <string name="ssu_label_help">အကူအညီ</string>
    <string name="ssu_network_lock_dismiss">ဖယ်ပါ</string>
    <string name="ssu_network_lock_msg">သင့်ဖုန်းသည် ဤ SIM ကတ်ကို အသုံးပြုခွင့် မရှိပါ။ ဤ SIM ကတ်ကို အသုံးပြုရန် သတ်မှတ်ချက်များထဲတွင် သင့်ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ပါ။</string>
    <string name="ssu_network_lock_msg_USC">ဝမ်းနည်းပါသည်၊ သင့်ကိရိယာကို အခြား ဆက်သွယ်ရေးကုမ္ပဏီ၏ ကွန်ရက်တွင် ယခု ဖွင့်၍ မရနိုင်ပါ။ အကူအညီအတွက် U.S. ဆယ်လူလာ ဖောက်သည် ဝန်ဆောင်မှုကို %s တွင် ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="ssu_network_lock_settings">သတ်မှတ်ချက်များ</string>
    <string name="ssu_network_lock_title">ကွန်ယက် လော့ခ်ချထားသည်</string>
    <string name="ssu_no_ux_title">ဆမ်ဆောင်း ကွန်ယက် သော့ဖွင့်ခြင်း</string>
    <string name="ssu_perm_unlock_request_summary">သင့်ဖုန်းကို အခြားဝန်ဆောင်မှု ပံ့ပိုးပေးသူများနှင့်အတူ အသုံးပြုနိုင်စေရန် ကွန်ရက်ကို အမြဲ သော့ဖွင့်ထားပေးရန် တောင်းဆိုပါ။</string>
    <string name="ssu_perm_unlock_request_title">အမြဲတမ်း သော့ဖွင့်ပါ</string>
    <string name="ssu_perm_unlock_success">သင့်ဖုန်းကို အမြဲတမ်း သော့ဖွင့်ထားပါသည်။</string>
    <string name="ssu_perm_unlock_success_tablet">သင့်တက်ဘလက်ကို အမြဲတမ်း သော့ဖွင့်ထားပါသည်။</string>
    <string name="ssu_status_lock">သော့ခတ်ထားသည်</string>
    <string name="ssu_status_perm_unlock">သော့ဖွင့်ပြီးဖြစ်သည်</string>
    <string name="ssu_status_temp_unlock">ယာယီ သော့ဖွင့်ထားသည်</string>
    <string name="ssu_status_temp_unlock_finish">%s အထိ သော့ဖွင့်ထားသည်</string>
    <string name="ssu_status_title">ကွန်ယက် လော့ခ်အခြေအနေ</string>
    <string name="ssu_summary">သင့်ဖုန်း၏ ကွန်ရက် သော့ခတ်ခြင်း အခြေအနေကို ကြည့်ပြီး သင့်ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ရန် သတ်မှတ်ချက်ပြည့်မီမှု ရှိ၊မရှိ စစ်ဆေးပါ။</string>
    <string name="ssu_summary_tablet">သင့်တက်ဘလက်၏ ကွန်ရက် သော့ခတ်ခြင်း အခြေအနေကို ကြည့်ပြီး သင့်တက်ဘလက်ကို သော့ဖွင့်ရန် သတ်မှတ်ချက်ပြည့်မီမှု ရှိ၊မရှိ စစ်ဆေးပါ။</string>
    <string name="ssu_temp_unlock_expire_msg">ယာယီ ကွန်ရက်သော့ဖွင့်ခြင်း သက်တမ်းကုန်သွားပါပြီ။</string>
    <string name="ssu_temp_unlock_expire_msg_other_sim">ယာယီ ကွန်ရက်သော့ဖွင့်ခြင်း သက်တမ်းကုန်သွားပါပြီ။ အခြား ဝန်ဆောင်မှုပံ့ပိုးပေးသူများထံမှ SIM ကတ်များသည် ဤဖုန်းတွင် အလုပ်မလုပ်တော့ပါ။</string>
    <string name="ssu_temp_unlock_expire_msg_other_sim_tablet">ယာယီ ကွန်ရက်သော့ဖွင့်ခြင်း သက်တမ်းကုန်သွားပါပြီ။ အခြား ဝန်ဆောင်မှု ပေးသူများထံမှ SIM ကတ်များသည် ဤတက်ဘလက်တွင် အလုပ်မလုပ်တော့ပါ။</string>
    <string name="ssu_temp_unlock_expire_title">ကွန်ယက်သော့ဖွင့်ခြင်း သက်တမ်းကုန်သွားပါပြီ</string>
    <string name="ssu_temp_unlock_expire_without_aid">သင့်ဖုန်းသည် ဖုန်းများခေါ်ခြင်း၊ မက်ဆေ့ချ်များ ပို့ခြင်း (သို့) မိုဘိုင်း ဒေတာ သုံးခြင်းတို့ကို မလုပ်ဆောင်နိုင်ပါ။</string>
    <string name="ssu_temp_unlock_notify_carrier_msg">သင့်ဖုန်းအတွက် ကွန်ယက်သော့ဖွင့်ခြင်းသည် %d ရက်အကြာတွင် သက်တမ်းကုန်ပါမည်။</string>
    <string name="ssu_temp_unlock_notify_carrier_msg_la2">သင့်ဖုန်းကို အပ်ဒိတ်လုပ်ရန် ခွင့်ပြုချက်ရ ဆမ်ဆောင်း သုံးစွဲသူစင်တာသို့ သွားရောက်လေ့လာပါ (သို့) အဝေးမှ အကူအညီ ရယူရန် %1$shttps://www.samsung.com/support/%2$s တွင် ကျွန်ုပ်တို့ကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="ssu_temp_unlock_notify_carrier_msg_tablet">သင့်တက်ဘလက်အတွက် ကွန်ယက်သော့ဖွင့်ခြင်းသည် %d ရက်အကြာတွင် သက်တမ်းကုန်ပါမည်။</string>
    <string name="ssu_temp_unlock_notify_carrier_msg_tablet_la2">သင့်တက်ဘလက်ကို အပ်ဒိတ်လုပ်ရန် ခွင့်ပြုချက်ရ ဆမ်ဆောင်း သုံးစွဲသူစင်တာသို့ သွားရောက်လေ့လာပါ (သို့) အဝေးမှ အကူအညီ ရယူရန် %1$shttps://www.samsung.com/support/%2$s တွင် ကျွန်ုပ်တို့ကို ဆက်သွယ်ပါ။</string>
    <string name="ssu_temp_unlock_notify_non_carrier_msg">သင့်ဖုန်းအတွက် ကွန်ယက်သော့ဖွင့်ခြင်းသည် %d ရက်အကြာတွင် သက်တမ်းကုန်ပါမည်။ အခြားဝန်ဆောင်မှု ပေးသူများထံမှ SIM ကတ်များ အလုပ်မလုပ်တော့ပါ။</string>
    <string name="ssu_temp_unlock_notify_non_carrier_msg_tablet">သင့်တက်ဘလက်အတွက် ကွန်ယက်သော့ဖွင့်ခြင်းသည် %d ရက်အကြာတွင် သက်တမ်းကုန်ပါမည်။ အခြားဝန်ဆောင်မှု ပေးသူများထံမှ SIM ကတ်များ အလုပ်မလုပ်တော့ပါ။</string>
    <string name="ssu_temp_unlock_notify_title">ကွန်ယက်သော့ဖွင့်ခြင်းသည် မကြာခင် သက်တမ်းကုန်ပါမည်</string>
    <string name="ssu_temp_unlock_notify_title_la">ဝန်ဆောင်မှု ပေးသူ သတ်မှတ်ချက်များကို အပ်ဒိတ်လုပ်ပါ</string>
    <string name="ssu_temp_unlock_request_summary">သင့်ဖုန်းကို အခြား ဝန်ဆောင်မှုပံ့ပိုးပေးသူများနှင့် အသုံးပြုနိုင်စေရန် ကွန်ရက်ကို ယာယီ သော့ဖွင့်ပေးရန် တောင်းဆိုပါ။</string>
    <string name="ssu_temp_unlock_request_summary_tablet">သင့်တက်ဘလက်ကို အခြား ဝန်ဆောင်မှုပံ့ပိုးပေးသူများနှင့် အသုံးပြုနိုင်စေရန် ကွန်ရက်ကို ယာယီ သော့ဖွင့်ပေးရန် တောင်းဆိုပါ။</string>
    <string name="ssu_temp_unlock_request_title">ယာယီ သော့ဖွင့်ခြင်း</string>
    <string name="ssu_temp_unlock_success">သင့်ဖုန်းကို ယာယီ သော့ဖွင့်ထားပါသည်။</string>
    <string name="ssu_temp_unlock_success_tablet">သင့်တက်ဘလက်ကို ယာယီ သော့ဖွင့်ထားပါသည်။</string>
    <string name="ssu_tmo_link">ထပ်လေ့လာရန်</string>
    <string name="ssu_try_again_later">နောက်မှ ထပ်ကြိုးစားပါ။</string>
    <string name="ssu_unlock_fail_general_msg">အမှား တစ်ခု ဖြစ်သွားသည် (%d)။</string>
    <string name="ssu_unlock_fail_ineligible_msg">သင့်ဖုန်းသည် သော့ဖွင့်ရန် သတ်မှတ်ချက်မပြည့်မီပါ။</string>
    <string name="ssu_unlock_fail_ineligible_msg_tablet">သင့်တက်ဘလက်သည် သော့ဖွင့်ရန် သတ်မှတ်ချက်မပြည့်မီပါ။</string>
    <string name="ssu_unlock_fail_ssu_server_msg">ဆာဗာက တုံ့ပြန်မှု မရှိပါ။</string>
    <string name="ssu_unlock_fail_title">သင့်ဖုန်းကို သော့ဖွင့်၍ မရပါ</string>
    <string name="ssu_unlock_fail_title_tablet">သင့်တက်ဘလက်ကို သော့ဖွင့်၍ မရပါ</string>
    <string name="ssu_unlock_fail_tmo_01">ဤဖုန်းကို T-Mobile က ရောင်းချထားခြင်း မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="ssu_unlock_fail_tmo_01_tablet">ဤတက်ဘလက်ကို T-Mobile က ရောင်းချထားခြင်း မဟုတ်ပါ။</string>
    <string name="ssu_unlock_fail_tmo_reason">အကြောင်းပြချက် ကုဒ် : %s</string>
    <string name="ssu_unlock_success_description">သင့်ဖုန်းကို ကိုက်ညီသော မည်သည့် ဝန်ဆောင်မှု ပေးသူနှင့်မဆို အသုံးပြုနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="ssu_unlock_success_description_tablet">သင့်တက်ဘလက်ကို ကိုက်ညီသော မည်သည့် ဝန်ဆောင်မှု ပေးသူနှင့်မဆို အသုံးပြုနိုင်ပါသည်။</string>
    <string name="ssu_unlock_success_title">ဖုန်းကို သော့ဖွင့်လိုက်ပြီ</string>
    <string name="ssu_unlock_success_title_tablet">တက်ဘလက်ကို သော့ဖွင့်လိုက်ပြီ</string>
    <string name="tablet_locked">တက်ဘလက်ကို သော့ခတ်ထားသည်</string>
    <string name="unlock_success_desc_cct">ယခု ၎င်းကို ကိုက်ညီသော ကွန်ရက် (သို့) ဝန်ဆောင်မှု ပေးသူဖြင့် သုံးကြည့်ပါ။</string>
    <string name="unlock_success_title_cct">သင့်ဖုန်းကို သော့ဖွင့်ထားပါသည်</string>
    <string name="unlock_success_title_cct_tablet">သင့်တက်ဘလက်ကို သော့ဖွင့်ထားပါသည်</string>
</resources>
